外國人都用波蘭球講反送中

Kurwa

好鐘意睇佢d片
佢本身係立陶宛人 都同香港有類似既地方

正